靜靜地先貼連儂牆喇，有晒時間表，預約被捕

話就話拉完冇事，但依家黑警濫捕都冇事

一個貼一個睇水
除咗狗都要小心藍絲廢老
都係嗰句
連儂牆都拉真係cls dklm

岩牙 喺屋企冷氣抗爭最安全
出親街乜嘢抗爭手法都係送頭博拉

不定時 不定點
快
不用靚

我一早講今日係送頭活動，無人理我

無人話唔貼，但駛唔駛講到明邊日貼
你今日送左頭未？

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)